呀爺報夢 同內地生宣傳 上過前線 伸請美國簽證有著數

有無可能

內地係共產中文!!!!!!!!!!係中國啊!!!!!!!!!!!!!

根本申請先最正路

噏開大家都明

係支那呀

支那又好,中國又好,總之用內地就等於畀人同化,唔好用